美國務院向川普第二任期平穩過渡！不是拜登，蓬佩奧淡定說出； 激進派列黑名單要清算川普； 極左提“大重建”籲摧毀共和黨；

美國務院向川普第二任期平穩過渡！不是拜登，蓬佩奧淡定說出；
激進派列黑名單要清算川普；
極左提“大重建”籲摧毀共和黨；
RCP下架拜登，兩個州會翻紅？
密歇根5秒增15萬票，中共鬼影 |
新聞拍案驚奇 大宇
20201111

新聞拍案驚奇 大宇
557K subscribers

📣 免翻墻鏈接 👉🏻

💎 本集節目美東11/10 製作 0:00
💎 蓬佩奧：中共是頭號敵人 幫中國人推倒防火牆 1:39
💎 蓬佩奧透露川普連任重要訊息 川普：下週有結果 2:40
💎 RCP網拜登遭下架 北卡亞利桑那 或都將歸川普 4:10
💎 十州聯控賓州選舉涉違法 喬州州務卿被促辭職 6:05
💎 威斯康辛有望翻紅？密歇根傳滅聲、偷運選票 7:30
💎 多州票數奇異增減 計票軟件的中共鬼影疑雲 9:46
💎 內華達啟動欺詐調查 加州橙縣志願重新計票 12:39
💎 拜登提強制戴口罩惹議 國會極左勢力添新人 13:39
💎 極左提大重建籲摧毀GOP 拜登年老腐敗易操縱 15:47
💎 激進民主黨要“清算”川普陣營 “黑名單”流出 17:21

-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
加入會員：

-
⭕️ 捐款支持我們:
⭕️ 觀看大宇會員視頻，點擊
【大宇會員區】:
【自媒體會員區】:

-
👉 大宇網頁：
👉 追蹤大宇部落格:

GA今日法院都BAN咗重點

點反CUP

可以上訴?

可以

法庭都要講證據

點樣ban 重點?
GA state law唔係少過0.5%就自動重點?

仲有州務卿之前話咗會重點

pr嚟block

自己起完我底先講嘢啦

ban咗重點有冇source?

之前已經ban左喇屌
你而家先講遲唔遲d
反而個州長主動重點

之前ban?因為當時未點完?
state law話點完而差距少過0.5%可以重點
法官冇理由against state law

炒股你就叻
買你嘅拜登概念股喇

得幾隻字?有冇link?

輸到仆街

💎

throw out lawsuit on absentee ballot同ban recount係兩回事

而家係要求人手點

同埋而家個州務卿俾GOP內部迫緊宮, 要佢辭職

講緊呢單？
人地只係唔比你dismiss 53張absentee ballot
關重點咩事

佢衰咩要迫佢辭職?

話選舉安排佢處理得唔好, 冇透明度

佢算係咁啦, 主動話重點

將D唔係重點既野話係重點